出街冇帶耳機好唔自在

有時出門口唔記得拎耳機
搭巴士地鐵好似硬係差少少野咁
聽到周圍嘅人講野感覺好怪
有冇人同我一樣

毒撚日常

淨係試過耳機壞咗 以為耳機有聲 其實用咗喇叭聽歌

果下啲聲就真係好奇怪